點解一粒蒜頭同埋切碎左嘅蒜頭口感可以差咁遠

成粒蒜頭咁食好難食切碎咗煮嘅反而會食

你唔咬碎梗係難食啦

原來係咁，等我平時仲當佢係藥丸咁樣吞落肚

平時碾碎沖水飲

碎蒜易煮走陣味，一粒難所以味濃

蒜子先正

切半炸幾好食外脆內軟甜甜地啲啲蒜味